王抒優

有時有啲日子你唔陪我我都唔再過問
原來真相，當正印突然間搵上門時
原來係咁難以置信
收埋左我成大半年到而家
同我一齊可以同人（正印）講
「車，我都係當佢兵咋嗎，佢送我野，我多個人追唔好咩？」
「佢追我，我都控制唔到，佢要對我咁我都無辦法」

我好心傷
我做錯啲咩而要咁對我？你話我flirty人？唔好玩啦，為左你，我斷晒同好多異性朋友聯絡，甚至於我同人講其實我已經有另一半時，我唔想你亂諗。但岩岩原來你正印同我講，除左我你仲收埋其他人時，我仲要聽到你咁講我，周圍唱我都算，我對你好到一個點你都要咁對我，我情緒點冷靜？

當初為左你，我甘願打後同自己辛苦啲都要俾頭家你
我好成功準備「上樓」，換黎既係佢同正印講
「嘻，遲啲我係九龍灣買樓，到時黎住啦」

我見到而家香港政權咁樣，我唔怕辛苦啲都要接啲freelance 同黎緊讀書增值自己真係用專業人士資格打算真係同儲錢移民，等你同我個下一代唔好受苦，換黎既係同正印講，同sp講
「唉，我打算用專業人士方法移民呀，到時帶埋你啦」

再之後知你好似生日未試過係外地過，我聽到時即買機票同你講，好今年我地去日本同歐洲過，我拎假，機票我都打算買business 等你可以享受帝王級待遇，我話過你生日既洗費，基本上都唔洗你出，但換黎聽到既說話係
「我九月黎緊同屋企人去日本旅行呀，好開心呀，到時候影多啲相俾你睇」

我送出去的禮物，我送去的心機，原來係你眼中我係咁唔值錢，原來我真係咩都唔係，可以咁講，我真係一隻戇鳩鳩的物資兵，一隻隨傳隨到的物資兵

夠啦，我呢隻物資兵真係受夠啦，我為左你許下好多承諾，我好努力咁去實踐緊，但係我發現既係對你的好，原來你根本無對我好過

我收到個messages 到而家，繼琴晚前晚好努力係前線發左好恐怖既夢時，我再聽到咁既內容，我連續三十幾個鐘無訓過啦，我好攰，但我一合眼時就諗起你同正印講的對話同你個嘴臉，我完全訓唔到

最後，到最後
俾返少少尊嚴自己，唔好再搵我，求下你
因為我值得更加好的人

木偶仔

緣來木偶